我個細仔真係不孝子黎

我有兩個仔
一個25歲，一個29歲
大個個到而家都未有女朋友
咁我就冇乜所謂嘅
呢d野不嬲都係講緣份
不能強求
而我個細仔呢
就有個拍咗一年施既女朋友
佢地話有買樓
問我同埋老婆借200萬
咁我初初以為佢有晒planning
答應咗佢
點知個大仔突然之間衝咗出黎
話細仔同埋女朋友加埋揾得35k個月
我打咗個突
揾得35k都想買樓
睇怕我個200萬肯定有借冇還
加上我細仔每個月俾得3k家用
遲d買咗樓後$500都唔知有冇
咁我即刻話都係考慮下先
之後我細仔不斷話[自己冇女，唔扺得我有女]
個陣時我已經知道我細仔係有異性冇人性
件事完咗後，我去咗律師樓到改遺囑
我死後，所有資產會留俾晒大仔
你一個仙都唔使旨意拿到呀
不孝子

我啊哥真係好撚仆街

係呀你個細仔仲開post屌個大仔添呀

正一不孝子黎

阿哥扮老豆

。。。

等阿哥版

我細佬真係好撚On9

有冇啊媽版

等睇冚家出post
仲有條女

推

係唔係一家人

老豆有咩講

推到個仔出黎

去投訴區投訴呢條友開3個ac

屌你老味三條假膠又幾好笑

push

仲有老母同條女 然後到銀行經紀同地產經紀

仲有200萬版